唔好再叫林鄭落台！

留佢喺道先好，冇哂管治威信，建制派都屌佢，跛腳鴨政府。

一、永不重啟送中惡法修訂；
二、釋放所有政治犯，並絕不秋後算帳；
三、成立獨立調查委員會，針對調查警察之暴行，提出限制警權之措施並立法執行；
四、檢控所有向市民、記者、急救人員使用非法武力的警員；
五、廢除公安條例惡法，保障市民集會自由。